多謝田北辰放水，提我地十月一日係中共死穴

不塊係香港良心
十月一放假唔知做咩好呢

玩多次8月5

國旗版pokemon go